昇龍道套票突然轉玩法(緊急)

有啲突發嘢想問以往例如1月1號去就12月1號上網訂位先，咁畀錢就係1月1號真正去到嗰日先畀錢，咁就可以連埋昇龍道套票一齊用，但唔知點解今日去買，佢要我12月3號就要畀錢book位啦，咁就用唔到昇龍道套票 有冇人都遇到呢個問題

你講緊book啲咩

book巴士位啊 以往一個月前訂位係唔洗咁早畀錢㗎嘛，係買埋昇龍道套票，去到櫃位出示，但宜家訂位嗰度要一早畀錢，變相用唔到昇龍道套票 明唔明我講咩

如果你係講名古屋去高山呢段巴士實行左5日內付款都一排

名古屋去高山？

呢個我知道啊，用五日續命法
但宜家係白川鄉去金澤求救

見有啲台灣網都話遇到呢嗰問題

唔需要理
只要預約成功 有收到email
到時去番買飛地方比個預約no.同昇龍道pass佢睇就OK
幾日前用完 book左4 5程車

我都book 左車俾人cancel 左， 依家係兩日續命一次？？

我book咗架車都畀佢del咗....如果兩日內冇畀錢

搵到解決方法啦 直接打去日本同佢講（用英文都ok），佢就畀個新嘅reservation number你，然後去到講返呢個number就ok啦

會唔會好複雜?小弟英文奇差

慢慢講就ok嗰邊啲英文算係溝通到嘅level

唔該巴打，今日我都打電話去搞掂左
不過佢比個新既 reserved no. 比我得 9個字，你係咪咁?

係啊9個字digits